[拋磚]有冇巴打鐘意睇科幻短片?

恐怖谷 Uncanny Valley (兩層意思，唔劇透)

Rakka (D9異形禁區間公司整)

Dust (D CG超靚)

More

先留名

After DayZ (喪屍)

Dimension404 都唔錯

alexhello ching
lm

留名

Neili Blookmap間公司又出咗新片，叫firebase

呢個idea幾正